希望鄭瘦民臭四回歸，怒剪奸夫，腳踢淫婦

In Sammi we trust!

返來啦！臭四！

做返臭四佢只會不斷係咁話「好邪呀」